求PS5效能List

買唔到PS5
想睇下砌部PS5要幾錢
要連埋window

有冇人幫下手

加晒1萬到

有冇list?

等專家出手

買ps5唔係為效能，係獨佔驚，呢樣砌唔黎

1萬冇120fps

ultra
very high
high
medium
low
very low
xbox
ps5

ultra very high
high
medium
low
very low
xbox
ps5
10k pc

當3060 炒價4千蚊,
9k都收ps5皮有突
仲要有真rtx on dlss
steam買game 3,4百蚊
ps5一隻70usd, 仲要食炒價去俾黑舖撚

咁快破梗

好少會獨佔啦，會影響銷售額

求list

依家砌list有難度，等埋3070出左，睇下咩價咩先啦。依家砌既list點砌都唔會有PS5性能，主要係因為人地PS5 用既係RDNA 2，係未來AMD會出既野，用市面上既野好難評估到PS5性能。

砌PS5? 你要同AMD quote 價粒custom APU 要幾錢
再搵台電幫你代工整出黎 但人地唔俾代工一粒咁少
你要開多個post / Kickstarter 搵過千名supporter 一齊去整

Seriously 你等埋十月RDNA2 夾返個PCIE Gen4 nvme SSD 再配Zen 2 or Zen 3 就可以帳面規格追上PS5

當你地仲停留緊4k 120fps果陣，PC已經向8k進發，掰掰console

ultra
very high
high
medium
low
very low
xbox
ps5
10k pc
20k Mac
30k Mac 行Windows

u就3700x ps5應該exactly佢黎
display等10月底amd公佈

謝

其實作為遊戲機嚟講用amd除咗平真係冇優勢
純打機cpu仲係未夠intel打
display同nvidia比就差得仲遠 dlss同rt都遠比amd成熟

成部都amd真係祝你好運